記住：不流血不被捕

自首啦，扣三份一碌㗎

屌你老母

今晚風向叫自首? SIR趕收工?

自首？分分鐘會冇命

屌你老母 屌你老豆
你全家仆街死

咪撚再覆
唔覆就係對樓主最好既祝福
樓主全家比黑警輪姦扑死